百萬遊行+直接對準目標=全民搵特首對話

有人提議嚟多次遊行, 有人提議對準政權. 索性二合一啦!
今次同以往唔同㗎啦: 可能冇不反對通知書, 冇和平遊行呢個選擇.
唔呃唔氹, 定個日子, 全民出行. 出得嚟就唔割蓆, 亦冇藉口. 唔分和理非定勇武啦, 全部人得一個目標: 不見特首不撤退!
詳情同宣傳麻煩快啲搞!

不見特首不撤退!